[眼鏡拎]有冇人配開全視鏡?

工作關係成日見陽光想用全視鏡 本身500度近視 用1.6同1.67會唔會分別唔大?
岩岩大鋪問左價1.6全視HOYA 2500蚊 個價算貴定平?
用開既人有咩用使感想?